확인할게 뭐 있습니까? 당장 잡아버리자니까.
팀장님 이정도 증거면 영장받기 충분한데요?
그럼 영장신청 들어가지.
영장신청 받기전에 튀면 어떡합니까.
긴급으로 신청할테니까 좀만 기다리세요.
일단 잡아옵시다. 한두번이 아니에요 그자식 이러다 또 튑니다. 백프롭니다
한두번이 아니니까 더더욱 영장 받아서 제대로 해얄거 아닙니까.
그러다가 오늘밤안으로 또 튄다니까요 그 자식은 제가 잘 알아요. 영장신청하고 잡는거랑 동시에 하자구요.
그러다 영장발부 안되면 도로 풀어줘야 되고, 그러다 아주 잠수타버리면 이도 저도 다 놓칩니다. 바로 긴급 영장신청 합니다. 
깝깝하네. 이렇게 손발이 안맞아서야 원.  방경장, 가자.
어딜요?
영장 못기다려. 난 갈란다. 
기다리세요 경사님.
팀장님 명령 안떨어졌잖아요.
 이러다 놓치면 니가 책임질래? 
 같이 가요.
